何君堯單拖行出旺角，可以生存到幾耐?

何君堯單拖行出旺角，佢大約可以生存到幾耐?

唔好搞我個墓

咪再當義士condom喇！五大訴求呀咪失焦呀！

咪再推啲五毛post喇！

前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

會唔會唔小心仆街架
你知啦 車站成地都係水
個小心地滑牌又俾人掉鳩咗入車廂
一陣仆街就唔好啦